【突發MOLA】藍籌屋苑呎價劈穿 1萬，BNO終於來了

中原唐啟樂稱，東涌映灣園3座中層A室一個套三房單位，實用面積941方呎，7月時叫價950萬元放售，已屬市價，剛再減44萬元，即獲同屋苑業主增持，呎價僅約9,628元。

狗衝啦

睇定啲先

肛需？

Dont衝

大橋都就免費

正常yoho 393 中做緊800萬
會唔會假盤黎

元朗位置優越 尺價貴d好正常

你唔係話下年買咩, 做咩而嫁做假膠日日唱淡

呢個業主好慘，只係獲利362萬

下年sell

業主等錢洗 唔計

呢間33樓以上??

映灣園1期要33樓以上先有露台, 無露台果D個價係一直比較低

獨立左